[CCTVB唔會講] 印度會係2017年1月一次過射83粒衛星

印度會係出年一月，一次過送83個衛星上太空，其中80顆係幫歐洲，美國，以色列等等國家既衛星 挑戰新紀錄

CCTVB只會自欺欺人呃廢老，成日幫支那火箭打飛機
但係佢永遠唔會報印度已經攬左好多商業衛星發射既生意，接到既生意數量係亞洲數一數二
而且印度既印度太空研究組織（ISRO），而經玩緊火星任務，好多國家開始都想搵印度幫手射上去火星
而支那仲只係玩緊月球，仲用緊隻月亮死兔去打飛機
因為印度發射成本極平，成功率又高，尤其係低軌道，直情最撚平係佢

講多d

一箭雙星定真係一日射3 支
有無多d 資料睇下

印度地理得天獨厚，國家位置近赤道，射上去既火箭可以用少D燃料，燃料重量細左就可以載多D衛星
印度依家通常用既火箭發射場係Sriharikota呢個島

已經有一百二十個衛星由呢個發射場射上去，而印度上次發射既火星軌道探測器，更係第一次玩火星就任務成功，而用既錢仲少撚過荷里活拍既火星任務

依家印度既新客戶就係Alphabet，即係Google

如果無睇理解錯，佢係一支火箭送83粒上去

真係唔講唔知

咁一爆咪

唔講唔知印度佬太空科技咁尾機

投資印度係咪會發達
定係會廢銀紙一夜破產

Fat fat

呢d好細粒，不過送到唔同高度係幾叻

nano satellites
不過而家cctvb 係好少國際新聞，以前第一節係本地第二節係國際，而家第一節係本地同支那，第二折係支那支那支那國際咁。

係一個高度射晒